\documentclass[a4paper,12pt,twoside,openright]{UGthesis}

\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage{geometry}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{graphpap}
\usepackage{ifthen}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{lscape}
\usepackage{cite}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[mathscr]{eucal}
\usepackage{eucal}
\usepackage[errorshow]{tracefnt}
\usepackage{makeidx}
\usepackage{fancybox}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{psboxit}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{todonotes}
\usepackage[compact]{titlesec}

%\usepackage{fancyheadings}
%\usepackage{calrsfs}
%\usepackage{eufrak}
%\include{psfig}


\newenvironment{changemargin}[2]{
\begin{list}{}{
\setlength{\topsep}{0pt}
\setlength{\leftmargin}{#1}
\setlength{\rightmargin}{#2}
\setlength{\listparindent}{\parindent}
\setlength{\itemindent}{\parindent}
\setlength{\parsep}{\parskip}
}\item[]}{\end{list}}


%\addtolength{\hoffset}{-0.5cm}
%\addtolength{\textwidth}{1cm}
\addtolength{\hoffset}{-2cm}
\addtolength{\textwidth}{4cm}

\input{CommandDefinitions.tex}
\input{billeter_thesis.tex}

\def\licTitle{Turbulent impurity transport in tokamak fusion plasmas}
\def\licAuthorFirst{Andreas}
\def\licAuthorLast{Skyman}
\def\licAuthorPhone{+46~(0)31--772~1715}
\def\licAuthorEmail{andreas.skyman@chalmers.se}
\def\licAuthorWeb{http://www.dd.chalmers.se/~skymandr}

\def\licNum{49L} 
\def\licISSN{} % TODO: ISSN

\def\licYear{2011}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%       Document
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
% Title page
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\pagenumbering{roman}
\setcounter{page}{1}

\thispagestyle{empty}

\begin{center}
\includegraphics[width=5cm]{ChalmersLogos/LogoblackPC120}
\end{center}

\vspace*{6mm}

\begin{center}
{\sffamily\bfseries\Huge \licTitle}
\end{center}

\vspace*{10mm}

\begin{center}
{\fsh\ffam\fser\Large \licAuthorFirst \licAuthorLast}\\
\end{center}

\vspace*{16mm}

\begin{center}
{\fsh Akademisk uppsats för avläggande av teknologie licentiatexamen \\ 
vid Chalmers tekniska högskola. Uppsatsen presenteras vid seminarium den \\ 
{\bf 17 Januari 2012, klockan 10:00 i sal ??, Hörsalsvägen 11, Chalmers, Göteborg.}}
\end{center}

\vspace*{4mm}

\begin{center}
Seminariet hålls på engelska.
\end{center}

\vspace*{4mm}

\begin{center}
{\fsh {\bf Diskussionsledare:} Dr.~Liu FRÅN CULHAM
{\bf Examinator:} Professor Hans Nordman, Chalmers tekniska högskola}
\end{center}

\vspace*{28mm}

\begin{center}
{\fsh Uppsatsen finns tillgänglig vid \\ Institutionen för Rymd- och Geovetenskap \\ CHALMERS TEKNISKA HÖGSKOLA \\ 412 96 Göteborg \\ Telefon: 031 - 772 10 00} 
\end{center}

\vspace*{2mm}

\begin{center}
\includegraphics[width=3cm]{ChalmersLogos/Bildmarke30mm}
\end{center}

\include{abstract}

\end{document}
